陳鈺琪未婚夫，你問我答

人如其名

你老母知唔知你係弱智